搵到部PS2 + 一堆舊碟，點賣好

又係時候過年，每逢過年就要執屋

今年執到啲童年回憶出黎

仲有一大堆碟

當然仲有一堆老翻

拎出去賣有冇市場

100蚊同你收左佢

老翻無價值

好懷念啲老翻碟

呢個預咗，開心share only

100蚊想食我兩部PS2？

平平哋二十蚊同你搞掂佢

屌你啦，我掉咗佢都唔撚益你

咁又唔好咁至多畀你上嚟玩我部xbox

你以為有封面就唔係老翻

利申 你個啲我大部份都有，仲放左係床底得閒就拎出黎回味下

年代太久遠，分唔到了

童年回憶唔好賣啦
更何況keep住佢將來可能升值

你唔有部分老翻
係全撚部都老翻

我都有隻DOA2 既正版碟

$200收一部ok？

留個TG

$400 一部 加堆碟 點睇？

送俾想玩番ps2既巴打啦 連登有愛

無記錯PS2正版個碟底係黑碟黎

屋企有ps1

竟然無 三國無雙

當年抽獎抽到，黑色碟好型

新年前先掉晒d碟

我部ps2已經讀唔到d碟，可能個頭有問題

想買返黎玩人生第一部遊戲機